【Tes lun 限定】差電用港燈定中電？

Tes lun sales 話因為港燈d電係李家誠電有良心d,所以數碼港差得快d
相反，九龍新界d super charge 差得慢，究竟係咪因為港燈d電純d靚d? 大亞灣d支那電多好多諧波(harmonic), 多d垃圾干擾？

自己踩單車發電
唔益商家佬

自己屋企有得叉
出到去商場/停車場 有得叉就叉
邊理咁多

港燈係全世界最高質電AAA+

港島垃圾級充電站配套